[反了反了]泛民陣營愛國廢佬認為肥佬黎報紙教壞細路

滅黨前既互相指責狗咬狗骨期到了

肥佬黎真係慘
比激進派支持者屌9佢唔撚夠激進
比泛民陣營既愛國廢佬屌9佢太撚激進

兩面不是人
其實你應該預撚左會有咁既一日架啦
水溝油, 格硬將反中同愛中既人溝撚埋一齊, 咪好似你咁既下場囉, 信燒山既下場

不過將D愛國廢佬當係自己人真係抵你有今日
問心, 呢班愛國廢佬, 你幾時有見過佢會出黎反政府呀?
只係識係網台屌9你果樣唔好, 呢樣唔得